有無人凍親肚屙？

點解會咁

依家凍到準備想肚痾

一凍親就肚屙

屙緊但唔係凍親

好多屁